岩岩係樂富kfc 見到人食二手雞

本身見到條友行黎行去都覺得怪怪地架啦 仲不時諗住人笑淫淫咁 仲以為係d痴線變態佬 點知食食下見佢一見人地走就行埋去坐低食 屌 真係見到都無乜胃口 不過另一方面又覺得佢好慘
btw 我食淨左d炸雞皮同杯橙汁 希望你食得飽

你係咪痴線架
食kfc唔食雞皮

見kfc又有個$58兩人餐 好想食 但食完又驚爆瘡 所以食左少少就無食

你見到羊咩1234真人

咩係羊咩1234

對唔住囉，嚇親你